有大陸人擅闖主教山蓄水池+喺小紅書教強國人去打卡

我喺攝台開咗個post，搬埋過嚟等多啲人睇到

有人擅闖主教山蓄水池+喺小紅書教大陸人去打卡

自己睇下面啲圖，條友偷偷地入去拍埋片放上ig story + 小紅書 (強國ig) 教人打卡

多謝有個巴打幫手喺小紅書cap圖

點解百年古蹟保安咁大漏洞，如果遲早俾大陸人玩爛，不如直接開放公眾參觀

Pish

Push

pish

如果你想阻佢哋入去，唯有將佢哋屈做崇洋豬等佢喺小紅書俾人批鬥 但可能會攬炒個古蹟

屌佢老母支那人，咁撚鐘意打卡比支那人睇，祝你出街比車撞撚到傷殘阿冚家剷

笑死

應該話柒婆又講大話，拍哂片話要保育乜乜乜，點知保安得啖笑

唔準笑！
我好撚認真！
一齊詛咒條仆街！

崇洋媚外,死漢奸

但人地支持保育，多謝阻止拆毀既市民

推
之前拉香港人唔係大陸人唔撚拉呀？

遞解出境啊屌佢老母

支那狗真係支那狗

reply都唔敢開

要立即加強保安禁止外人入去

你要知道 d 人為左打卡呃like 有乜野做唔出
佢仲要post係小紅書即係等於叫班港蝗去

正撚樣

香港人咪又一撚樣，我喺攝台都開過post、不過有班人負皮咋嘛。

講下條友，前幾年大東山放仙女棒咪就係佢，39萬人follow，都夠膽咁撚陽

好驚個水庫俾火燒

仆街喇

卡碧啲fd

可能攝台班人就係呢班友

推爆埋呢條友

得喎

PISH

唔傷殘冚家剷點打卡

推

咁撚賤格

條打手入黎未 話係好黃
黃色擋箭牌

#呃like challenge

呢個仲要藍絲黎

呢類人出街畀人打柒多

係咪可以報警

死賤畜

推呀 大家睇下條友串撚到

無人可以阻到

report佢喇

推到佢坐監

無撚有錯
條支那賤種比負皮我
谷鳩氣阿屌！

支那豬咁祟洋媚愛對得住習大大?
國安法即拉啦

如果警渣肯受理
我俾手足用條撚磨塊面

push

For Real??